{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158982?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "JW 메리어트 동대문 스퀘어"
    },
    "text": "JWマリオット東大門スクエアソウルはエンターテインメント、文化、商業が融合するダイナミックな東大門に位置するマリオットインターナショナルのアジアパシフィック唯一のラグジュアリーブティックホテルです。 このホテルは1、4号線東大門駅8番出口から徒歩2分の距離に位置しており、ソウル都心のどこへでも移動が便利です。 ホテル周辺には清渓川、東大門デザインプラザなど多様な観光名所が位置しています。 また、仁寺洞、光化門などの中心地への移動にも便利な位置にあります。 当ホテルはニューヨーク3大ステーキハウスの一つである''BLTステーキ''と興仁之門展望が楽しめる''タボロ24''バイキングを誇ります。 2 つのレストランは、ホテル内でお客様にさまざまな料理を提供しています。 また、ホテル内には様々な付帯施設もあり、駐車サービス、バレットパーキングもご利用いただけます。 ホテル内ではプールも提供されますが、プールの利用はピークシーズン中は1泊当たり90分に制限されます。 また、16歳以下の場合は保護者同伴が必須です。 ホテルでは様々な朝食オプションを提供し、タボロ24でご利用いただけます。 また、エグゼクティブラウンジの特典を含む商品予約の際に、エグゼクティブラウンジもご利用いただけます。 エグゼクティブラウンジでは朝食、スナック＆ソフトドリンク、イブニングカクテルサービスを提供しています。 ただし、イブニングカクテルサービスの場所は運営状況により変動する場合があり、18歳未満の方はアクセスできません。 JWマリオット東大門スクエアソウルは、便利なロケーション、様々な付帯施設、豪華な食事オプションなどを備えたアジアパシフィックの唯一の高級ブティックホテルです。 当ホテルは、お客様に快適で特別な体験を提供するために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "JWマリオット東大門スクエアソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "JWマリオット東大門スクエアソウルは東大門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には清渓川や東大門デザインプラザなど多様な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから仁寺洞や光化門へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ホテルから仁寺洞や光化門へのアクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんなレストランがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはニューヨークの有名なステーキハウスであるBLTステーキとタボロ24のバイキングがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "ホテル内には駐車サービスやバレットパーキングなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のプールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ピークシーズン中はプールの利用は1泊当たり90分に制限されています。また、16歳以下の場合は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の朝食はどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "ホテル内では様々な朝食オプションがあり、タボロ24でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エグゼクティブラウンジの特典を含む商品予約の際に、エグゼクティブラウンジは利用できますか？",
            "answer": "はい、エグゼクティブラウンジの特典を含む商品予約の際にはエグゼクティブラウンジを利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エグゼクティブラウンジでは何が提供されていますか？",
            "answer": "エグゼクティブラウンジでは朝食、スナック＆ソフトドリンク、イブニングカクテルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "イブニングカクテルサービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "イブニングカクテルサービスの場所は運営状況により変動する場合があります。ただし、18歳未満の方はアクセスできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 507
    }
}